其實港女支持女權主義係咩心態

而家已經大撚哂啦仲想點呀

一問到識唔識洗衫煮飯就女權女權
又冇叫你做, 亦冇話男人可以大條道理唔識

又要呻冇人娶又要乜柒都唔識

揸住雞毛當令箭

女權=
權利要男人頂晒
義務要女人擺埋

咁抵屌嘅嘢我係女人都爭住出位支持啦

我唔會踢爆班女既
但同我講女權我咪唯有消費下你既青春

到你咩本錢都冇既時候睇你仲講咩女權

d女權膠痴線到班仔睇下j圖都比佢地屌

叫佢地去老蘭唔好著得咁暴露保護下自己又Blame the victim

我話欣宜肉酸都話我物化女性添丫

利己主義不分男女

支持女權可以乜柒都唔洗識唔洗做
所有責任都變成義務 義務就變哂做你老母

再講 女人一生出黎physically同mentally都比男人弱
話人stereotype都冇用呀事實係咁 講平等根本ON9

對佢有益幾大都支持啦